test

hi

char(10)

" & "

H3=TEXTJOIN

TEXTJOIN(cha r(10)

H3=TEXTJOIN(ch ar(10),True,IF(($C:$C=H$2)*($B:$B=$G3),CONCATENATE($D:$D," & ",TEXT($E:$E,"mmm yyyy")),""))

H3=TEXTJOIN(_char(10),True,IF(($C:$C=H$2)*($B:$B=$G3),CONCATENATE($D:$D," & ",TEXT($E:$E,"mmm yyyy")),""))

H3=TEXTJOIN(char (10),True,IF(($C:$C=H$2)*($B:$B=$G3),CONCATENATE($D:$D," & ",TEXT($E:$E,"mmm yyyy")),""))

= ch ar(10)

char()

sdfgdfgdfg .char(10)

tyigthkhjyl char(